連尼住 vs 林早舜 邊個靚仔d?

直線呃負

？？

牙joe靚仔好多

你咁講連主又嬲嬲豬

d小學雞唔會連審美觀都要管掛...

兩都唔稱唔上靚仔

屌你條仆街死出連登啦

牙joe型巧多wor ching

盲既都知連尼主靚仔d喇
牙joe成隻草泥馬咁
雖然連尼主成隻狗咁但都型過佢

利申 正皮

一陣ban9你😂😭

😀😀😀

正評=連狗靚仔d
負評=林早舜靚仔d

有冇地址

已正評

😂😂

🙂🙂